{
    "Add binding": "添加绑定",
    "Add group": "新增群组",
    "Attribute ID": "属性ID",
    "Binding": "捆绑",
    "Binding configuration": "绑定配置",
    "COM port name": "设备端口",
    "Cancel": "取消",
    "Channel": "信道",
    "ChannelChangeText": "频道设置使用的无线电频率。可以更改它以避免与现有的wifi网络冲突。 <b>更改时必须重新学习所有设备！</b>",
    "Check firmware updates": "检查固件更新",
    "Check if your Command needs to submit a value. For example, cmd 'write' needs the value you want to write to your device.": "检查您的Command是否需要提交值。例如，cmd'write'需要您要写入设备的值。",
    "Choose channel": "选择频道",
    "Choose type": "选择类型",
    "Cluster ID": "集群ID",
    "Command": "命令",
    "Command Type": "命令类型",
    "Configure reporting": "配置报告",
    "Countdown": "倒计时(0-255秒)",
    "Delete confirmation": "确认删除?",
    "Developer": "开发者页面",
    "Device": "设备",
    "Device details": "设备详情",
    "Device information": "设备信息",
    "Device map info": "<b>单击设备以查看更多详细信息。</b>每个设备只能有一个父级。设备可能会自行更改那里的父母。无法将设备强制为特定的父级。 （如果您看到多个父链接，则可能是过时的数据）。 <br>您也可以移动设备以获得更好的可见性。 <br>弱链接和脱机链接显示为红色。如果设备标签显示红色，则找不到任何链接。如果设备仅具有“以前的上级”链接，则没问题，它可能从一段时间以来就没有发送过新数据。",
    "Devices": "已连接设备",
    "Disable LED for cc2531": "关闭CC2531指示灯",
    "Disable Queue": "关闭队列",
    "Do you really want to delete device": "确定要删除设备?",
    "Endpoint": "终点",
    "Enter new name": "输入新设备名",
    "Examples:": "例子：",
    "Expert Mode": "专家模式",
    "ExtPanID": "扩展Pan ID",
    "ExtPanIDText": "扩展PAN ID是主要网络ID，与wifi网络的SSID相当。对于现有网络，此ID绝不能更改，否则您必须重置和修复设备。如果使用多个Zigbee适配器，则<b>必须确保</b>它们使用唯一的ExtPanID。只需输入16个随机十六进制字符（af和0-9）。",
    "Force delete (for lost devices)": "强制删除（针对丢失的设备）",
    "Groups": "分组信息",
    "Hard-Reset": "硬重置",
    "Hide": "隐藏",
    "Let's pairing!": "开始配对!",
    "Map view config": "配置组网页面",
    "Name": "设备名",
    "Needs value": "需要价值",
    "Network map": "组网状态",
    "Pairing process": "配对进度",
    "PanID": "潘ID",
    "PanIDText": "Pan ID是一些简化的ID（在可能的情况下，Zigbee使用它而不是ExtPanID）。这也应该是唯一的。注意：如果Zigbee网络检测到ID冲突，则可能会选择与此处指定的Pan ID不同的Pan ID。",
    "Parent/Child/Unknown": "父设备/子设备/未知设备",
    "Please contribute your discoveries": "请贡献你的发现",
    "Previous Parents": "前父设备",
    "Read Firmware": "读取固件",
    "Refresh": "刷新",
    "Rename device": "设备重命名",
    "Reset Info": "设备重置",
    "Reset confirmation": "确认重置?",
    "Reset...": "重启...",
    "Results": "结果",
    "Run": "跑",
    "Save": "保存",
    "Select Attribute": "选择属性",
    "Select Command": "选择命令",
    "Select a device": "选择一个设备",
    "Select an Endpoint": "选择一个端点",
    "Select cid": "选择一个集群ID",
    "Select your settings. Then click RUN to send command to your Zigbee device.": "选择您的设置。然后单击运行以将命令发送到您的Zigbee设备。",
    "Send Functional command": "发送功能命令",
    "Send data to Zigbee": "发送数据到Zigbee",
    "Settings": "设置",
    "Show full mesh": "显示全网格",
    "Show parent": "显示父母",
    "Show previous parents": "显示以前的父母",
    "Show siblings": "显示兄弟姐妹",
    "Siblings": "同级设备",
    "Soft-Reset": "软复位",
    "Some kind of 'device within device'. Every endpoint may have different functions. If one does not work, test another.": "某种“设备中的设备”。每个端点可能具有不同的功能。如果一个不起作用，请测试另一个。",
    "Source device": "源设备",
    "Source endpoint": "源端点",
    "Switch expert mode to enter raw data, sent to zigbee device.": "切换专家模式以输入原始数据，并将其发送到zigbee设备。",
    "Target device": "目标设备",
    "Target endpoint": "目标终点",
    "The value to send to your device (use douple-quotes if a number is a string).": "要发送到设备的值（如果数字是字符串，请使用双引号）。",
    "This page is needed only for advanced users that like to extend adapter functionalities!": "只有喜欢扩展适配器功能的高级用户才需要此页面！",
    "Touchlink reset and pairing": "触摸链接重置和配对",
    "Transport Kex Text": "传输密钥是网络加密密钥。",
    "Transport Key": "运输钥匙",
    "Type": "类型",
    "Unbind remote from Coorinator (necessary for some remotes like HUE Dimmer Switch)": "从Coorinator取消绑定遥控器（对于某些遥控器，例如HUE Dimmer Switch，这是必需的）",
    "View config": "查看配置",
    "Waiting": "等候",
    "Write Attribute": "写属性",
    "Yes": "是",
    "You find good explanations what the settings mean": "您会找到很好的解释，这些设置意味着什么",
    "Zigbee adapter": "Zigbee适配器",
    "Zigbee-herdsman debug info": "Zigbee-herdsman调试信息",
    "and in": "和在",
    "here": "这里",
    "notImplementedText": "您可以在此处将自己的命令发送到尚未实现为对象的设备。它也可用于查找设备的未记录的设置。或者测试设置的效果，以决定是否值得将其实现为Object。等等...",
    "to make it available for other user too": "也可以让其他用户使用",
    "transmitPower": "CC1352P ,CC26X2R1 发射功率",
    "zigbee-shepherd": "您可以编辑原始数据以发送到此处。如果不确定自己在做什么，请不要使用它！使用JSON格式（属性名称用双引号引起来！）。也可以添加其他属性。请参阅上面的示例。 （格式由zigbee-shepherd使用）",
    "№": "№"
}
